[
    {
        "randomId": 79
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rutubya amarobe rutubura amabondo umusonga wa rugadika",
            "option_1": "Amahinda y'inkuba",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Uruboho",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Umuhoro",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Imondo mu gihu",
            "option_4": "Imirya y'intanga",
            "correct_answer": "Imirya y'intanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kamanutse kavuga amangara",
            "option_1": "Umuheha",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Icyibo",
            "option_4": "Urusisiro",
            "correct_answer": "Urusisiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Umwana w'umutwa yaruka warya",
            "option_1": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_2": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Ibikingi by'irembo",
            "correct_answer": "Inkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyamutukura umutindi",
            "option_1": "Urubumbiro; itongo",
            "option_2": "Ubwato mu ruzi",
            "option_3": "Urubwija",
            "option_4": "Umutsima; intosho",
            "correct_answer": "Urubwija"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutumba ruturitse rw'i Buganza irangana iki?",
            "option_1": "Amaguru k'urushishi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Ibisya by'umutwakazi",
            "correct_answer": "Amaguru k'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera imiringa magana atanu bizira gutira",
            "option_1": "Ikigagara",
            "option_2": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_3": "Amasaka",
            "option_4": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "correct_answer": "Amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramaganya inyuma y'urugo",
            "option_1": "Akabeba mu buki",
            "option_2": "Indiga mu ihene",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Igihu",
            "correct_answer": "Indiga mu ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira inka nkayirya igenda",
            "option_1": "Uruyuzi; umugezi",
            "option_2": "Impatwe z'umusaza",
            "option_3": "Ikigega kitagira amasaka",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Uruyuzi; umugezi"
        }
    }
]